觀塘線至調景嶺全線暫停

繼續加油呀手足

繼續加油！！！

要黨鐵全線收皮

加油呀各位